打靶仔馬化雲同我入黎

明知自己咁燈好心你自己消失啦，祝你早日蝕晒啲錢

雲爺爺請回應